新田選建制狗瘋狂恥笑區

垃圾區，搵建制區議員跟啦

真心定假膠
係粉公最多都係天水圍同青衣

一有機會已經博哂命反擊

唔明

係灣仔開出 978